岩先有冇人聽903早霸王

女仔打去表白

點知原來人地結左婚加生埋仔

連大哥都話勁過呀希

真係O哂咀

識咁多年都唔知人結咗婚嘅

其實係咪老婆打上去玩野咋

呆左

真係嚇一跳

Dead air 左3秒

全香港係個個時刻應該定晒格

係囉 仲話成日一齊行山 係咪假膠黎

咁過癮？

小儀: 我真係唔知點算

如果唔係我老婆咁唔洗聽啦

大哥講得岩，個男仔真係等你6，7年咩

但我唔明 個女仔有咩理由唔知呀

聽到個心都離左離

有冇人有source share

森美都轉唔切啦 唔好話小儀

我都係 聽到呆左一呆

其實個男表白時都已經結左婚

係囉 仲話結左好耐婚

lm

又話前幾年先同人表白
宜家仔都生埋
個男人好可疑

岩先大哥仲話電台靠個腦唔係靠把聲，
跟住比人秒殺左

阿希輕鬆d
呢個有d 心up

我真係呆咗 爭d炒車

咁個男表白係點解呀
好想知呀屌

多數要晏多少少先有人upload

有無backup

即刻靜撚哂

下個禮拜仲會唔會重播返

我都好想知件事係點

咁老尷

可能個女知佢結左婚呢

佢話6、7年前個男既表白過 但女仔say no
咁個男仔可能覺得冇行咪當冇一回事 追其他女仔 然後結埋婚

識8左年
識左年半表白
6.5 年大把野可以發生啦
之後都係做個朋友姐
聽個女嘅咁保守應該都冇做咩其他野啦

但有咩理由會唔知呀

果下好突然 又唔似個女仔就係老婆check自己老公

都有可能
個男好決絕咁講如果唔係我老婆我唔會聽囉

勁老尷 感覺個地球好似停止咗

係咪個男仲鐘意個女 咪唔話比個女仔知

一係個男既唔講
但其實又奇怪 佢地話又行山又去街都叫做朋友
冇理由會結婚生仔都唔同朋友講聲掛

最衰無問結左幾耐 知既話就會明白好多

佢話結左好耐

同女朋友一齊聽 大家都呆左

但識左咁耐 就算個男唔講 周圍d人都會講啦

好似結咗幾年

好想快啲有source可以聽返
係咪個女仔想搵人埋單 點知人地連仔都生埋

似係明知佢有老婆
但問佢個男有冇女 佢又話冇

仔都生埋果下真係嚇親,有facebook都應該會知啦,除非係條仔有心隱瞞

我意思係大哥無問佢結左exactly幾多年

留名聽番

耐既定義個個人唔同嘛

諗番頭先世界靜止左咁sosad
但聽完個人覺得好sad

留名等聽

Bosco : 如果唔係我老婆既可以唔洗聽

留名

一係個男既有心隱瞞 唔想個女仔知結左婚生埋仔
當係水泡？

我都係第一次聽到森美小儀同時hang機

Sad撚到 條女會唔會做傻事

個心乸住乸住咁

條友講得唔係老婆唔洗接聽 都知咩事啦應該

om

其實呢句聽落都好奇怪

等backup

留個名先 好想聽

有可能只係個女仔死chur

Lm

chur左5、6年咁個男仔唔斬纜

係既話個男仔都有d問題

我都好想聽

諗諗下又覺得好怪 個女仔真係好難呢幾年乜都唔和
個女又話大家一直鐘意大家 如果個男有心拖住個女唔想比佢知有老婆
應該會feel到有可能係佢打上去 無理由一句唔係我老婆就唔洗聽

係咪打錯電話?

其實係咪搵peter

想聽返

我逢星期五都會一路煮飯一路聽早霸王
頭先一聽到個男仔有老婆成個人呆咗
再聽到大哥話勁過阿希即刻笑咗出嚟
btw條女又係on9嘅
邊有可能成5，6年乜事都冇發生過
要人等你5，6年真係咪搞

笑到仆街

如果唔係我老婆 唔使聽啦

其實聽個男仔d對答好似係flirt慣女嗰d

定係老婆叫自己啲姊妹試老公???

成個office呆咗
仲同人去咁多次街

點解會成個office 一齊聽？

你唔係以為成個香港都有聽啊

會唔會係個女仔以為Bosco係peter ,但係打左比Bosco

如果個男既係喺表白完之後先結婚生仔既 就只可以話係條女自己on9 用啲咁既理由請人食檸檬 聽把聲都應該有三張野 自己摺埋吧啦

終於有post
聽到真係呆撚左…
初初個男人仲話好耐冇拍拖，就以為條女得米
點知講到話咩唔係老婆唔使聽
嗰刻全世界都靜哂

仲好似話有小朋友(唔記得)

不過佢地都好好人，咪後先同佢傾

想聽講阿bu

中小型office囉屌 大把係咁

斷估係佢老婆試佢老公

茶餘飯後新話題

我估個女仔都差唔多30歲
從來未拍過拖
呢啲女仔會好容易諗多咗
可能個男仔真係當佢朋友
仲要未必真係見得咁密
可能幾個月行一次山
佢又以為人哋仲對佢有意思

會唔會係條女一早知 打上去扮傻 想拆散人

想聽下

如果係咁真係好仆街,等人地老婆亂諗野

咁先解釋到條友話唔係老婆唔洗聽

正常點會講呢句

佢自己淆底驚定老婆/有人試佢

個男既刻意同個女既隱瞞自己結左婚 但仲出黎搞搞陣
所以一聽到有人話表白就即刻話唔係老婆唔洗聽？

咁樣解釋又得唔得

有機會

我地又係 同啲同事呆晒

咁本身有老婆 有另外一個女仔同佢表白 我覺得bosco咁答又冇乜問題

無聽過

好耐無聽早霸王

個環節係咪仲係叫 你知道唔知道有人掛住你

幾點有得聽返？

留名等聽 你地講到咁吸引

係車同老豆一齊聽到呆左
條友係有啲怪
大哥問佢有冇拍拖
又話好耐冇拍 但係已經結左婚
不過條女都有問題
人地主動表白用埋哂啲on9藉口

有back up未呀

多數3點打後有人upload

總知連大哥都話勁過呀希

係

好耐未有咁精彩

咁拍拖同結婚係兩樣嚟嘅
大哥又淨係問佢有冇拍拖冇問有冇結婚
佢唔講都正常嘅

之前成日得d咩慶祝生日 講多謝

有個夠膽多謝奶奶都打上黎

同埋佢話冇拍拖 多數係屋企
佢應該get到係出街個隻
個男冇咩問題喎
不過都可能係個男驚老婆聽到
即刻扮晒野先

認真 世界上真係有呢種女人出現

我都想問 架勢堂年代既記憶

自己30幾歲 屋企人催婚 身邊既朋友又結晒婚
諗起6年前有人表白過 就去馬

即刻揾番阿希段野來聽 阿希好似爆啲 大哥呆左應該成十秒咁滯

peter會唔會係搵食果陣用既假名

有冇link?
個個都講阿希好想知咩事

做埋暑期作業先啦

森美岩岩先寫番呀希單野

LM

其實毒撚心態真係不限男女

阿希都唔識都算
google 都唔識

就咁"阿希 森美" 都大把link 啦

痴線

聽返，小儀轉得快過森美，即刻問返個男係咪聽日生日確認有無搵錯人

不過小儀之後好似想盤問男事主，森美就截停左

原來咁多人聽live

其實幾年前都試過一次
又係有個女仔打去同個男仔表白
點知個男話自己有老婆, 個老婆仲要係隔離
轉個頭仲比埋個電話老婆聽

小儀即刻問人地有無小朋友

好耐冇聽早霸王

條女咁老未拍過拖都唔慌正得去邊
會唔會成件事自己ff

食完個飯正想開post講
勁過阿希

可能佢老婆就係隔離
咁佢老婆又無用電話
所以就話唔係佢老婆唔洗聽

Lm先

下 乜冇睇下佢fb ig 果d嫁咩

真係勁過阿希
森美上次都可以
哦～你係阿希
今次直情講唔到嘢

應該係條仔 一路都flirt緊 A0女 ,可係係報復,可能係得閒冇野做 ,條仔一聽到就知咩事..好醒目,叫得BOSCO都係幕後玩家

有無重溫link

Up上soundcloud/YouTube

我覺得係咁因為身邊真係有女仔朋友同佢一樣
差不多30
從來冇拍過拖
但係話有個男仔同佢曖昧左10年
但係佢講返點曖昧我哋完全唔覺得係

佢哋嘅愛情智商可能好低
同埋少接觸男性
會好小事已經代入左角色
簡單到主動同佢講野已經覺得你鍾意佢

仆你個街 食飯之前聽一半無聽 原來咁刺激

都有個fd係咁 又係A0
成日都ff好多仔中意佢

你點話點好啦

今次出乎意料啲
個男人一開始話好耐無拍過拖怪怪地

正常如果問既人知你已婚 會問「幾耐無同老婆拍過拖」
問「幾耐無拍過拖」 應該估到森美唔知佢已婚 但又唔係答結咗婚/好耐無同老婆拍

會唔會係慣咗唔認
現實問啲player/想做player既男仔有無拍拖 都好少答yes/no 鐘意兜幾廿萬個圈唔答嘅

邊到有得重聽

多謝ching

追下POST 好難咩?

聽ing

可否up youtube

但佢講到Bosco同佢表白過喎

soundcloud 唔得咩 upload youtube 又要轉佢做video

dead air左好耐
好老尷

勁過阿希勁過阿希

如果唔係我老婆可以唔洗聽嫁啦
dead air..........................

你...你...你...結左婚啦咩

女方來電表白 點知男方已婚？森美：勁過呀希！

條女都好撚on9下，有d 1999

唔該晒

個女仔似係自己ff 得好勁…

27號
阿希個單隔一排就會上網搵黎聽返

阿希⋯你係阿希？

6-7年前
男見女仔拒絕
咁之後遇到另外一個都好正常掛

笑撚死

笑死

始終都係阿希經典啲

5年我已經由毒撚變左人夫啦
我想既仔都生埋啦

有冇重溫呀

女毒撚比男毒撚更恐怖

hktoolbar個youtube有

好似假假地

6,7 年前表白， 半年搵到第二個， 拍3年就擺酒， 個B都可以3歲大。

同老婆出街都可以叫拍拖既， 好耐無拍拖留係屋企湊仔好正常

果6,7年應該無咩越軌行為， 有就唔洗拖到今日先黎接白。

純粹同人行山有健康活動啫

條女應該好豬

呢下先最好笑
又係靠小儀解圍

玩鳩森美

未必好豬嘅都叫有人溝過下 似性格出事

其實個男講野都怪怪地

好事近又要諗諗 又話咩都當好事
拍拖又要諗諗 話好耐無

都唔知係咪知道條女打上去 特登咁講

同老婆的確好耐無拍拖， 要湊B

男人邊會有可能等你6 7年

中環ifc 女子墮樓重創昏迷

條女係咪老啦知驚啦想搵人埋單咋

好耐冇聽過咁好笑

幾多分鍾至幾多分鍾？

5分鐘開始係條女講background
16分打比條仔

個下森美嚇撚到唔識應佢 笑到我

喂?

收到thx

咁又唔係喎正常有老婆個老婆唔會無啦啦表白
咁所以佢估到係另有其人唔聽

唔該哂

條友對答都怪怪地 好多野都會反問一次先再答

好癲

勁過呀希呀

其實會唔會條女連電話都搞錯左

好少可903官方會自己upload
証明真係好爆

生日? 好事近? (黑人??.jpg)

點會啊 又岩生日又係bosco

其實正常都估自己另一半

森美完全講唔到野，反而小儀執到生個氣氛冇咁老尷

大佬呀 俾著你都呆撚哂啦

次次都係靠小儀執生

阿希好笑D😂😂😂

當無人講過大話 我覺得個男仔由第一刻開始已經諗係老婆打來 但可能愈聽就覺得唔知係咪另有其人所以就話唔係老婆唔洗聽

但個女人個方面就未解釋到佢形容既男仔又鍾意佢又無拍拖咁 除非個女人話個男人無拍拖係因為佢結左婚就另計

抵撚死啦
人地一早表白 有意思又拒絕
依家估計都30啦
去過吓街就想搵人埋單
家下你隻豬無人要啊

其實最醒先係小儀, 好冷靜咁一句, 你係咪就黎生日

即刻可以試到有冇搞錯人, 男係咪騙子, 又唔洗Deadair

再問, 你有冇小朋友, 可以睇下大約結左幾耐, 有得小朋友點都一年以上

森美淨係講d好普通既野, 之後試完左對話就算

係咪媒來架
扮聽眾

但係一分鐘前佢先話佢地係靠個腦, 不過認真, 呢單野轉數快都未必反應到

係咪以為好事近就係個老婆有左

岩先再聽多次

森小再問個女仔 個男仔呢6、7年係咪都冇拍拖
個女仔都話：以我所知就冇拍拖啦

就咁聽落似個男仔有心隱瞞

你咁講又係喎
小儀每一個問題都係有諗過

連登啲小學雞真係好陰謀論
5,6年結咪婚生咪仔有乜咁奇

仲有話講野前要諗一諗
屌你森美小儀打電話俾你已經呆左
仲要問啲咁私隱既問題 大佬呆一兩秒有乜問題

果句「唔係我老婆唔洗聽」
屌你正常人都覺得係專一既表現
就俾你地吹到係出面收埋既女

暑假真係好多小學雞
女人就雞 男人就player 永無正常人

好老監
唔敢聽到最尾

呀希果次森美都係呆咗，係小儀出聲先

又行山又睇戲, 結埋婚生埋仔都唔知, 個男可能留返個機會搵SP

又話大家生日/大時大節都會一齊過

咁都唔知結婚生埋仔真係好離奇

森美不嬲廢過小儀架啦 , 你睇呀希件事佢兩個既反應就知 .
小儀聽到係男仔聲之後一樣好冷靜好得體咁同呀希講 : 呀希你好 反觀森美好似白痴仔咁剩係識loop : 你係呀希

當個女仔係講真既 個男既結左婚生埋仔都同另一個女仔生日一齊過 大時大節又過 咩料

我都覺佢判斷好好，第一時間係確認有冇打錯俾第個 關鍵得分點
森美淨係問多次「你已經結咗婚？」唔通人地答佢「唔係」咩 嗰下個氣氛又尷尬返，好在小儀問多句有冇小朋友

好想知如果男女主角講到嘢會點

我諗搵SP唔會搵佢掛
六七年手都未拖
仲要處女好上身架喎

可能只係個女仔既生日先會同佢過掛

感覺森美都係搞氣氛 鳩下鳩下多 小儀就係隔離輔助 有咩事上來就執生都靠佢

似係 出面flirt開女 今次差d出事

都識左8年， 又行開山， 普通朋友慶祝好正常。

結左婚都可以有異性朋友， 何況條女都唔方靚啦， 香港地要好豬先無拖拍

呢d case森小多數唔會駁過去

之前都試過有一次
女仔打去表白 點解打到過去既男既
原來結左婚
老婆仲係隔黎
於是再打返俾個女仔已經cup線唔再接電話

但個次聽落又冇呢個咁震撼

可能生日果個月食個飯就ff為一齊過

真係要搵嚟聽返，好撚弔詭

flirt開女一定唔會flirt衣種女囉

Agger

但識左8年又有出黎活動既話
點都會提下屋企人掛

同埋佢地由8年前已經識 男仔仲要表白過
以正常情況黎講之後男仔結婚生仔都應該會同呢個'女仔朋友'講聲掛

所以佢地合作左咁耐, 互補長短
呢單野要完美完場, 都係要冷靜同執生
森美個種都OK既, 都係笑住咁完場, 但今次唔岩用

有D朋友永遠唔會提家庭狀況都唔出奇既

我覺得男嘅生日就非正日同佢過，而女嘅生日男就同佢正日過，女就覺得人地對自己都有意思。點知今次條女想陪男過正日，今日諗住表白，聽日可以慶祝 。

lau Ming

你冇問就唔講嫁啦

fb有人估話
peter係條仔出黎玩既假名

有無重溫？

係FB同youtube個個都話佢答有冇拍拖個個男人有心隱瞞，我就咁睇:

森美問: 「平時」有冇拍拖?
Bosco: 無呀...係屋企多

如果一個已婚男比人問你平時有冇拍拖，好自然第一時間係諗起有冇同老婆去拍拖，咁佢地好少出街拍拖，通常留係屋企，咁樣答一D問題都冇喎
情境2

森美問: 有冇拍拖?

佢就真係應該答: 無呀/ 結左婚啦

如果森美問「平時」有冇拍拖，呢個「拍拖」應該係指活動性質既拍拖，因為in a relationship既拍拖唔應該用平時去形容，

情境2就真係問佢係咪in a relationship，如果佢答無，咁話佢隱瞞緊D人都不足為過

唔知大家點睇

但最後都UP得出個真名

係咪老婆打上去check人？
Peter呢個名係岀去食女用嫁

利申:睇曬柯南

真係識左8年點會結埋婚生埋仔都唔知呀。
佢講到話行山睇戲嗰啲係咪一年先去得一次嗰啲朋友聚會。

8年喎
8年入面真係一句都冇問過

然後條女又知佢叫Bosco

講真,無啦啦有人打黎問呢D問題,我都會是但答D答案,無謂咁多陰謀論

我覺得呢個係理解能力既問題，個個都實牙實齒話個男人有問題，真係睇唔過眼

仲要比全港市民聽住 比我都少講為妙啦

條仔一開頭聽到peter已經知咩事，即刻進入戒備mode

你當森美平時d司儀 主持流架咩

fb copy過黎
1.個女仔真係小三，男peter呢個名係呢位小三嘅專有稱呼，所以聽電話果陣話搵peter,佢話無，再問人地邊位。正常人打錯就會cut線，會問人邊位嘅咩？即係佢有可能真係有用過peter呢個名。但女方見唔認頭，焗住爆個真名，可惜，呢位女士得不到回認，男方仲係大氣電波話唔係老婆唔接

2.係老婆扮小三，搵到資料，打上去chok個老公，個老公醒目呀，話唔係老婆唔接

就算係flirt女都唔會同一條女flirt 8年啦

依條仔好明顯有心隱瞞啦

我都覺得個男咁答好正常喎

LM等錄音

[quote]男嘅應該係玩家
個女仔louis本身就知自己係sp，而家想坐正
唔係嘅唔會知道男又叫peter(SP名)又叫bosco(真名)
正常8年相處有交流玩曖昧唔拍拖都起碼知道對方係係結左婚掛
1.森美小儀開頭問個女仔平時係點同個男仔平時係做d咩，個女仔答得好簡單同敷衍

2.男仔答完唔係peter係bosco之後，語氣變得不耐煩

3.森美問有冇拍拖已經可以答有老婆，唔洗之後答(唔係老婆唔洗聽)

4.未諗到

(好似係)

慢慢等

講到大時大節一齊過又話成日行出睇戲都唔知對方結咗婚生埋仔，除非真係好唔鍾意提自己私隱/同對方唔熟，唔係咁多年傾句閒計都冇傾到呀嘛。

3個度
如果問一個結左婚既人 ''有冇拍拖啊？''
可能被問人會get到去街食飯睇戲呢d拍拖既活動
而唔係講緊一個既感情狀況？

平時呢兩個字好關鍵，唔好漏左，如果無平時佢就應該答有老婆

平時有冇工開 (唔係成日有工開，問下佢近況點)

有冇工開 (有冇野做)

平時有冇拍拖 (有冇進行拍拖活動，例如行街睇戲)

有冇拍拖 (有冇男/女朋友)

大佬爭好遠

勁過阿希

可能人地以前真係叫Peter跟住覺得太柒改左

聽女仔講野，唔似會直接問個男仔（點啊有冇拍拖）呢種人，似係會問（呢排過成點啊，有咩搞啊）呢啲問題去了解個男仔有冇拍拖，個男人可能答（都係返工，放工，行下山，係屋企hea下之類），個女仔就以為男仔生活平淡冇去識女仔，又或者個女仔自以為自己好了解個男仔

都有可能
有朋友改完名 我地都係叫返佢舊名唔叫新名

咁就可能解釋到點解條女即刻可以開到bosco呢個名

森美感覺係平時做定哂功課果種 而且好多野都預計過/遇過 大部份情況應對得好好
小儀就岩岩相反
掉轉講如果無森美甩轆 同平時反差咁大 阿希件野無人講了

森美同小儀靜哂

咁你努力

3個度答法可能真係會因人而異

但個男整體好似好多隱瞞緊

咁你努力d喇下

好明顯無聽開先講得出執生靠小儀
呢d位森美係廢事講野喳
講口材/轉數森美勁小儀太多倍

都啱嘅，況且我聽落都覺個男啲對答都收收埋埋咁，個女唔直接了當咁問佢就唔講都有可能

結咗婚嘅聽到「平時有無拍拖」
會諗到平時有無同老婆去行街睇戲過下二人世界有幾出奇
咁bosco答「拍拖好耐無，通常係屋企」
即係同老婆無乜點出去留係屋企多
有咩問題

上面有晒link都要問

我估個男仔一開始應該以為係老婆打黎，所以答有冇拍拖呢個問題，個男仔聯想到同老婆出去二人世界，森美佢地一開始問佢肯唔肯接個女仔同佢講野佢都好快話得。跟住傾傾下應該知唔係老婆，所以先講果句野出黎

話唔係老婆唔洗聽,個感覺好似係知有其他女人對佢有意思,另一方面驚個女人當面對質

條友又唔一定搵SP既,搵個女性朋友相處下調劑下生活啫,點不知條女原來想進一步

應該peter係細個讀夜校時嘅英文名
後尾出黎做野改名叫bosco同埋識左宜家嘅老婆
條女成廿幾三十歲冇拍過拖唔會正常得去邊 冇玩fb ig都唔奇
可能最近先開始玩facebook
recommended friends出左bosco個account
喱個時候先知佢原來結左婚 自己之前仲一直ff兩情雙悅
人地只係當佢行山友 hi bye friend
條女接受唔到事實所以想打上去當住全香港人面同佢對質
聽bosco個語氣佢應該已經估到邊個打比佢

可能以為老婆打黎屌佢唔拍拖冇情趣

因為森負責hold場，小有時間諗野

有人話係個男人專一，邊有可能？
如果個男人無講大話，自己有小朋友的話，啲時間應該俾晒老婆同小朋友，仲有時間同第個女士有咁多活動。
主持人應該唔想打擊個女聽眾，如果唔係，應該問下佢地啲活動係幾耐一次

又成堆人查案 笑下咪算 咁多可能性

其實差啲接左電話，果下森美問完同唔同個女仔講野，男仔答完好，如果即刻駁去女仔到應該好正 可惜問多幾句個男仔知咩事

Bosco 應該估到邊個打黎
我估個女既都知佢結左婚 唔講係因為唔想連個電話都打唔出

我覺得如果條女正常對答，條仔應該就係有d問題
但係條女有一種講唔出但係又好奇怪嘅感覺，好似嗰啲好撚正經嗰啲老處，森美攪gag都聽唔出
佢講到話六年前表白冇應承佢係因為自己未拍過拖我真係滿頭都問號

似係女好將d小事FF......

哩個故事耐人尋味

希望有知情人事發表下

空肚食早餐

你而家都係聽左個女人既片面之詞啫

又或者係個女人講緊大話呢? 點解邊個講先就代表佢無講大話?

唔會
就算坐格離都係
正常咁聽到一定係以為係老婆有古怪
係咪想比驚起咁
點會咁快就可以否定唔係老婆?

點解唔問下個小朋友幾多歲

感覺上係個女人俾人表白過就自己以為人地一直都鐘意佢如果佢係小三嘅話 一開始唔會人地問佢有冇拍過拖個陣 佢答得咁自卑，而且多數咁大年紀都未拍過拖嘅女人係真係好易ff小小行為都以為人地想追佢。同埋個男人識左成七年咁耐 改過英文名都唔出奇，可能peter係佢舊名 bosco 係新，而佢一開始聽到有人話搵peter可能佢跟住估到個個想表白嘅女人就係lucy（因為得舊朋友會知佢曾經叫peter?）所以先話唔係老婆就唔洗聽

完全唔係d正常女性既應對，好撚突兀

處女肥婆不嬲過度ff

覺得咁樣係最大可能

森小聽到結左婚都已經打左突
邊敢再問咁多

一係佢好熟悉佢老婆根本唔會係做呢啲驚喜嘅人

佢答得好小心 粒粒字都係諗過度過先答 d答案你話佢結左婚又解得通，單身又解得通

條女同個男仔做嗰啲活動，若果真係咁多年朋友既話，其實只係正常社交活動。食下飯，睇下戲，行下山。講真一個男人被你拒絕左，又識左咁多年，真係當你普通朋友都好正常。

另外個女仔又無講啲活動係幾耐做一次，一星期做一次又得，半年做一次又得。佢講得太少資料好難判斷到個男係咪有做啲咩衰野。

至於點解識左八年既朋友都唔知佢結左婚仲生埋仔真係諗唔明了。

有冇講食飯行山果啲係咪得佢地2個？

無錯, 口才可能係森美好, 但呀希同呢單野, 好明顯係小儀轉得快D
或者咁講, 冷靜既係小儀

如果唔係有路
阿bosco應該會直接估話係老婆打黎
但佢話 唔係老婆就唔駛聽
證明係有d野既

對我呢啲花生友，呢個係重點黎

6分18有講
小儀問：都係得你地2個架啫？
女：係呀

無講。主持淨係問佢同個男仔有啲咩活動，佢就答上面嗰啲。

仲有，如果個男真係同呢個女仔有野(SP)，個女仔就唔洗打上黎表白。佢兩個啲活動就係普通朋友都做得，先要用表白呢樣野黎確立個關係。所以我都唔覺得個男有偷食（至少無食呢條女）

老老豆豆 其實森美呆撚左 我覺得節目效果上會更好
呆左先顯得件事夠爆 如果太順暢執生 個效果一定無咁好
如果森美係呢個位要執生暢順落去 佢一定有能力做到

紅字柒左自膠。

勁過阿希點解？

係咖，所以我話如果
個男人其實都可能講大話，根本無結婚生仔
我無話個男錯晒，女人岩晒喎

屌平日我聽948 早知聽早霸王

可能個男本身受歡迎，唔係第一次有女追個男呢
又證明唔到啲咩嘅

大個仔㗎啦 Google知唔知係咩嚟呀
暑期作業啲答案都可能喺Google搵到㗎 試吓用啦乖

調返轉講其實我覺得呢d 情況唔洗執生執得咁靚 講真森美就係想睇佢地柒 先有話題性 你幫佢執好哂 就杷對無咁好笑啦
以呀希為例 如果佢當無野咁照講照問 回響未必有咁大 反而佢係度鳩下鳩下 大家會覺得好監介 仲好笑

聽聲就知係好保守既老處

依個環節宜家成日爛尾，打唔通，甚至森美建議唔打都有，你估成日有啲爆嘢聽咩

無聽好耐
太多拍緊拖結左婚既打去講垃圾

條女一定係豬閪嚟既

點解youtube嗰到個發佈日期係尋日

一世都係老處

小兒仲問係咪聽日生日做乜鳩

confirm有冇搵錯人lor豬兜

confirm 有無搵錯人

早一，兩年有集講條女偷食俾未婚夫發現，仲要差唔多結婚。我仲記得係近國慶嘅日子黎，唔知森美定條仔講左句人地國慶，我好慶之類說話 果集都幾好聽

我都同意，因為條女講到明自己未拍過拖
係咪好似有講啊就快30歲？
通常30歲未拍過拖，都唔會係出軌對象嘅材料

果一秒森美小儀靜哂之餘
全世界一齊靜.....
個男人真係PK

如果全香港人都好似你咁就死，聽完一個人講就信撚哂佢話個男人仆街

有冇得聽返

條女好悶好正經

之前重要講錯名
心諗會唔會真係打錯電話

屌條女似係好撚正經個啲
Ff 太多

我親身試過一次做嘉賓🤦🏻‍♀️

可能所謂一齊行山都係n年前

好撚多on9
聽幾句又話係player
真係痴鳩線

我記得個男人無靜
佢好快「喂？」咗聲

咁撚古惑一定係肥婆

係咪player就唔知 但一定係唔老實

偷食應該係搵D刺激的對象,完全唔似呢條女咁

可能平時冇人approach佢,唯獨係個男人同佢表過白,個陣幻想唔到拍拖生活係點拒絕左佢,但一直將呢件事放響心到,而家到30歲喇開始驚,幻想個男人仲係好似以前咁鍾意佢,咪拿拿聲想搵個盤埋單,所以最近開始有d小動作而個男人都get到咩事,去到最尾話唔係老婆唔洗聽,應該係知道邊個打俾佢

會因為冇拍過拖而唔拍既女
都唔會正常黎去邊啦

野生捕獲娜mei

隨時係行一兩次山就以為男仔仍然鍾意佢都未定，諗起都覺得驚

一般黎講,就係因為結左婚覺得悶先會出去偷食,搵D刺激野黎玩,冇理由因為悶,出去偷食搵個更悶掛 唔排除個男人出面有FLIRT其他女,不過呢個女事主真係似自作多情,真係學上面巴打話齋,咸豐年代行過一次山就當左情訂終身,30歲都未拍過拖老處女.....諗下都驚喇,點會有PLAYER會揀呢D對象落手

我有個姑姐係五十歲老處
脾氣勁臭，份人又奇怪
啲三十幾男同事對佢好聲好氣
就ff人地想追佢
驅風咩

嚇到森美都口窒窒

成日話啲"正常人呢個情況會xxx" 嗰啲, 係咪無乜對唔同人... 講真淨係講打錯, 都可以有幾十種反應啦, 人地打比我, 我知打錯, 唔同心情都有唔同回覆

大把人聽住, 答野都保守啲啦...

屌你 婚都結撚埋啦 仲係大氣電波到交代咁多托柒咩
一陣比個老婆知道又會亂諗野
而家上庭咩 on撚9 一定要全部案情清楚交代
加上 識左咁耐都係正常社交 擺明當佢朋友啦
如果係player 一頭半個月食唔到 放棄左啦 仲同你行山

應該認得出森美小儀把聲
所以先hold住條線唔cut

fb嗰啲話個男人有問題嘅
真係千祈唔好學人拍拖結婚
幾句對答都神探上身
如果我係bosco
被條女拒絕咗過咗幾年
佢ff上頭打黎表白
就要被你懷疑出去滾
一定激撚死

咪係, 心情唔好就cut 線, 好0既時候叫佢講多次打咩冧巴都唔奇啦, 唔明係見識少定個人太死板先成日講得出" 正常一定xxx, 點會yyy"之類0既言論

無論成功與否，成日好想聽佢地之後對話，但永遠就咁完場

我係PLAYER的話唔會搵呢TYPE啦
我當個男人真係玩條女,而家玩到全香港都知咁濟,打上大氣電波逼宮 玩火自焚咩,我唔係情場高手都知老處女最難搞喇

如果識左8年
大時大節會岀下街
單獨睇戲 行山
但結婚 生仔都唔請對方
咁都正常？

留名跟進

咁就視乎個女人講既野係咪100%真啦

比番個商台剪輯你，點解要幫咁既垃圾page宣傳，又係個d加上下兩條野，整個細來源就當自己野既垃圾page

玩都唔玩六七年啦
自己老婆仲新鮮過佢添啦

係收埋都唔會收埋d咁on9 ge女啦

生子咁大件事，正常FRIEND唔可能唔知

?
全世界鬼識佢地咩
咪撚傻啦
家陣有無爆全名呀? 傻鳩

戇鳩仔
偷食都唔食呢啲性格有問題嘅老處啦

俾我感覺就係，所謂嘅行山睇戲出街係n年前發生過嘅事 個男仔可能平時只係wtsapp到應酬幾句咁

一開始問佢有冇拍拖佢話冇
點解果時唔直接話結左婚

我都覺
個女仔支吾得好緊要
問佢平時講乜都up唔出
可能只係6年前行過一次咁大把

因為森美佢地問平時有冇拍拖？
個男仔結左婚，自己就聯想到佢地講嘅拍拖係指同老婆出去二人世界之類。睇男仔反應似係開頭以為係老婆打黎，所以有咁嘅答案都唔出奇

唔撚係呀，6年前行過都可以FF咁念念不忘，都幾得人驚

咪同老毒撚一樣咋 有幾出奇
又唔係未見過

我覺得阿希爆啲 接聽左 真愛交流
呢單完全係條女戇鳩ff
同啲恐怖毒撚一樣
啲女同佢傾兩句就以為人鍾意佢果種

Lm等聽

如果周柏豪結咗婚生埋仔
岑晉晴打俾佢表白
係咪就可以斷定佢出軌

老女人有幾可怕真係無人知

更基本0既可能係, 點解我要響大氣電波比人知我婚姻狀況? 有戒心好正常啫

上面有link,仲等幾時

其實又會唔會掉返轉頭，個女仔一早知個男仔結左婚生左仔，但唔講俾森美小儀知

大家繼續估啦，乜野可能性都有機會架

講真個句 如果係我 我有家庭 我唔會話唔係老婆既就唔洗聽 我應該會話係咪老婆打比我之類既野

咁對佢自己有咩好處？？

個個都拍拖，唔通個個都拍拖咩

痴線，第一次聽，真係呆曬

都唔奇，我覺得似係女仔有野隱瞞多過男仔有隱瞞。問平時有咩交流又講唔出，呢單野好想知後續

話有隱瞞嗰D都on鳩既
三唔識七打黎洗唔洗話埋你知我春袋有幾多條鳩毛呀？

難怪D電話騙案仲有得做

等星期一早霸王啦

我諗兩個都講啲唔講啲，好難砌返完整故事出嚟

呢個真

講真啊 個女仔好似講咩都無反應咁 都唔知係咪表白過個男既唔show佢 佢就藉呢個機會再來多次

個男仔唔似有隱瞞，都幾坦蕩蕩，反而女仔似講啲唔講啲多

見面時間最長都係夜校最初3年 仲要係3年入面既初年半表白
即係衰左之後已經過左6年半後

大家都本身工作做 讀完書其實見面都唔會多得去邊
呢段關係聽落8年 實際見面可能一年都係得幾次

個女人又唔係對個男人有意思 5,6年過去實無問到人地有冇拍拖
人地得閒出黎就以為個男人仲係2,3年前咁 單身

或者喇，男仔句唔係老婆唔聽，應該知事主係邊個，咁樣直接拒絕埋個女仔用呢種方法表白

有心進一步關係，一般都試探下對方宜家咩status啦下嗎，2，3年咩都可以發生

你阻唔到第二個女仔對你有意思，「唔係老婆唔洗聽」已經好表明佢淨係接受佢老婆既愛啦

屌，喺香港做男人真係好鳩難

好爆

如果係老處的話,未必會問,因為唔想破壞自己的美夢

無啦啦打黎話佢有大事 就生日
俾著你都覺得係老婆打上去
之後再問近排有冇拍拖
結左婚生埋仔 被人咁問 佢一定係覺得指老婆二人世界拍拖
唔係佢點會再補充留係屋企多

啱啱聽返，大哥臨老都要比人跣一鑊，小儀都收埋皮，啊希嗰時小儀都即刻有反應

好正呢集，重延伸左勁多陰謀論

森美都dead air

個女人8年後既今日先春心動 老左先黎驚

我覺得最正係Bosco果下： 喂？

搞成咁，傳到佢老婆度唔知會咩反應呢？

未爬文 有聲帶流出未

流乜撚嘢出 你估共濟會絕密錄音咩

#396 咪有商台youtube link

問下 使唔使咁串呀 我而家正式屌你老母

呢句聽到嗰一刻覺得個男人好冧好專一
去到連登睇先發現原來可以延伸到咁多樣嘢

森美問個女平時佢地傾計傾啲咩
個女答唔出
普通朋友咁傾計
森美佢地都幫佢兜

同埋又唔知佢地幾耐先出一次
個女既好多問題都答得唔清楚

屌

暑假真係惡頂

森美就正喇，事業冇喇喇又上多次高峰

咁好心爬撚完先出聲

條女從來未拍過拖
看來係老姑婆就真

開youtube可能都見到啦

其實我想問邊個係阿希

⋯⋯

追post啦

我又多手走去搵阿希黎聽
真係聽咁多次都笑到肚痛

阿希：喂
森美：未到你未到你 唔好出聲住

記得當年我聽個時唔係聽live 只係翻聽
唔係上youtube聽 係人地msn send俾我
所以唔知(冇寫明)係基佬的表白

一路聽都以為係女仔黎
所以我啲反應同森小一樣呆晒

好明顯個男人player同估到邊個打黎

最好笑係森美"哦"左好耐以為佢知咩事但原來想講打錯

靜左幾秒

一男一女約出過咁多次街唔係拍拖係咩？
根本兩條友都可疑

近期有約出街,同以前先有約出街都已經有得質疑啦

擺明個女人唔衰得，吹得就吹

Sp

無計， 好多人有被害妄想症

條女似岑晉晴果類

結左婚唔可以同朋友出街? 你有無諗過佢有備案或者大方同老婆講話會同朋友出街? 可能真係好普通陪佢買下電子野之類呢 同埋所謂好多係幾多, 條女根本無回應過

勁過呀希
仆街仔

agger

香港白日夢女

會唔會另一個可能性係
表白失敗之後有段時間無聯絡
呢段時間Bosco拍拖結埋婚
到最近先再同呢個女仔再聯絡出街食飯呢

全世界都靜了
好難做得出呢個效果

player 會磨足一條女八九年仲要冇得扑咩
唔好玩啦

無聽3個幾月，點知今星期一聽番就有咁大單野

我已經唔記得左條友叫阿希....
果日我聽live，估都估唔到到頭來條友網上hit左
sosad

攞明玩鳩條女啦

就咁聽個男人對答好難判斷到佢係唔係player
聽完都係笑下算吧啦

唔通條女話其實無乜聯絡，不過我鍾意先表白，咪鳩噏成日去街

聽完都唔個講乜好

究竟森美當時嘅心路歷程係點樣呢..

唔係我老婆唔洗聽 話中有話

森美：你努力d
努力d咩

條女講平時做d 咩傾d 咩都支支吾吾咁
佢講行山睇戲又冇講過係幾時之前
森美小儀唔問佢幾時表白 條女都唔多諗住講係6年前嘅事啦

努力生多幾個小朋友

根本條仔話聽日生日係吹出黎
森美小儀一話佢聽日生日佢就知咩事啦
你睇佢每句都有防範唔會直接答
根本就係player
Lucy 傻女就比人呃

冇啦啦有自稱森美小儀嘅人打俾你 防範都好正常啫，就算係真嘅，即係每一句都大把陌生人聽住，更加要小心講野啦

純感覺個男好似古古惑惑咁 可能結婚有仔全部都係假
係知道邊個打上去又唔想理佢, 所以作出黎
都係呀希d 花生好食d 呢個無下文

我係想聽對白由當事人口講出黎 感覺唔同啲

呃足咁多年仲未食條女
唔通貪隻豬可以好似紅酒愈耐愈正咩

有得聽又得

森美講笑咁話「你地真係天生一對啦！」個女仔好正經咁答「係呀」，已經覺得個女仔好撚怪 森美都呆左半秒

有無人識lucy/bosco真人
咁多頁都無人放圖好少可

好奇咩，未拍過拖wor
聽聲都唔係後生啦
仲要空肚唔食早餐，真係痴痴地
老姑婆一名

呢段真係經典中嘅經典

各人反應加埋首歌嘅詞，簡直無可能再超越。

呢個當日返緊工聽live,真係好好笑

兩個都奇奇怪怪，唔知想點，唔知點講

有冇人起左個女既底

毒撚唔會識老姑婆

專登聽返阿希
森美個round up真係好感人

仲要肯定係悶到喊果d人

冇啦啦起人底做乜 宜家d user係咪咁撚小學雞呀

聽完
都係覺得阿希勁D
個反轉再反轉

而家好奇心會殺死埋隔離d 貓 好痴線

全世界

發現10後

咁小事就要起人底

903即刻剪咗嚟做早霸王promotion

睇完成個post只係想知點解咁多人可以番工聽電台咁正

森美嗰陣係好有heart做
係而家冇高質新入入行同埋被西瓜呢D人搞到個節目唔知似乜

發覺連登已經唔可以正常討論
唔係陰謀論就係起底

岩岩都重聽左次，同而家比有heart好多

如果同一單野0係宜家再發生，森美仲會同你round up? 已經即刻：報時.十二點

真係呆左

其實Lucy 係咪岑晉睛

呢單蘋果出埋新聞
聽日森美同心穎bb有活動
記者朋友幫手問下
已經等唔切下星期五

冇計
嗰陣森美小儀都未入tvb做
而家一個金牌司儀
一個拍劇藝人，得閒做綜藝。
邊有心放係電台本職

咁普通都上到新聞
班報紙佬真係技窮曬

森美問點解咁耐無拍拖
佢答 無喎 喺屋企多
如果結左婚
呢個位已經會答結左婚啦
覺得好奇怪

追下po啦
有講架

有兩個豬隊友
你會唔會仲有以前咁有heart

好明顯係以為老婆打上去講生日快樂

我覺得係佢老婆打上去試佢

佢似係將拍拖當成一個活動
意思可能係同老婆好耐無出去拍拖，係屋企多

個女人係咪就係佢老婆

但你會咁答，通常個前提係對方知你結左婚。如果根本唔熟，甚至係DJ, 比較正路係答我結左婚喇。

結左婚兩公婆都可以拍拖

得啦神探
你最撚正路

個人認為個一個moment 佢又無咩必要講大話，咁佢之後都認左自己已婚

如果bosco一開始對號入座以為係佢老婆打比佢，佢答呢排無乜同老婆拍拖好正路啫

2個身經百戰都嚇到呆左3秒

Bosco 不如親自上黎解釋下
唔好要大家估得咁辛苦

好少見森美會出唔到聲比人喂

講真一開始問有冇拍拖正常人都即刻答話已婚啦⋯⋯

個男其實冇咩問題...
佢話好耐冇拍拖..呢樣野係真既
講真結左婚既拍拖係活動...
有小朋友唔掉得低好耐冇拍拖呢個活動好正常
同埋森美佢地講到明有人想表白....
所以佢先應話估唔係佢老婆搵佢先話唔係老婆既唔聽...
反而個女仔怪悝地...
識左八年...告白過左咁耐...而家先搵返人
佢果句「都知大家鐘意大家」勁怪
應該係未拍過拖對愛情好多幻想...見人地都仲會同佢出去咁..佢就以為人地仲對佢有意思

咁個DJ 都話有個fd想同你講野
又知佢就生日
咁個男人覺得佢地一早知佢係結左婚有乜鳩問題

仲要個問法係平時有無拍拖
屌咁樣問法既話
個'拍拖'就好易理解成活動架啦
奇乜撚野怪姐

認同，成件事似係條女自己FF

dead air左，我都唔知點好呀

你知道唔知道
有臭閪想搵你埋單

成6~7年 結左婚/有其他女都好正常姐 有咩咁驚訝

我有個親身經歷
中學有個其貌不揚嘅女仔暗戀我
之後佢周團同人講我鐘意佢
再令所有女性唔同我做朋友
但事實佢係我女友嘅朋友
我女友見佢窮曾經叫我借500蚊俾佢
佢就FF我暗戀佢
重想拆散我同女友
所以女人FF都可以好嚴重

個男人喂返轉頭嗰下

冇聽開早霸王

岩岩聽完呢段再聽阿希
覺得阿希果段正好多
尤其最後同管家婆講一定要珍惜阿希呢個朋友果度

把聲真係幾好j

冇追post
Peter呢個名係個女仔親口同森美講定森美自己up錯

「平時」有無拍拖，佢理解成有無兩公婆出去玩，好正路喎 ，聽好多人咁講。

你話問佢「係咪拍緊拖」/「有無拖拍」就話會答「結左婚」姐

打親上去嘅會同森美講對方叫咩名
然後打過去個陣就會用返嗰個名稱呼對方
但森美亦都試過打到去係唔記得左 要問一問返小儀/傑傑
但多數小儀會補得返

但今次個case聽落似森小都係肯定對方係peter

But why Bosco afterwards?

但反而森美點解要加「平時」？

聽個個話無Peter呢個人，
森美佢地就問翻Lucy（無入咪）

咁成件事都幾多疑點

如果given似樓上絲打話森小一定知道叫bosco既話

叫*peter
Sor 自膠

今次好勁，已經上咗蘋果

同你一齊就好男人
同其他人結婚就player
你玩埋佢

係player就唔會結婚有小朋友啦下話

lucy同bosco上黎解一解話啦

我就係bosco

我同佢夜校識。前前後後8年。

假膠收撚皮好嘛 快d返去做哂暑假作業先 唔係記欠交Lucy都會好傷心

其實根本唔係死灰復燃第二次廣傳，呢段片不嬲都係經典。第二次有個channel再upload段錄音既時候其實睇留言好多人都聽過只不過重溫一次。

大部分人聽過都應該係第一次廣傳既「基佬的表白」而唔係「你...你係阿希？」

你識得講lucy傷心 就知我真係bosco la

sp用假名唔出奇

呀希呢仲要唔只好笑 仲好窩心好感人

用假名問返條女又點會問到呀
唔好柒啦

佢把聲真係好好聽

我都覺得好窩心 特別係森美最後既一番話

同學呀on9仔

條仔好正常喎，以為係自己老婆好合理

反而條女聽聲都怪怪地

行山＝打野戰

其實係咪老婆打上去試老公
一八七二 同早霸王都試過有呢d戇鳩打上去

把聲好西女人FEEL

同埋對對方都有感覺
但無拍過拖 所以拒絕對方既表白 一拖就6 7年
重要之後得行山同食飯

一聽已經好鬼 好假膠

THE WORUDOOOOOO!

哦...咁你俾心機啦

strong post lm

其實呢d有咩好試，後悔多過開心喇

上面有巴打話以前有段又係咁 老婆係隔離仲要聽埋個電話

呢段有無得聽返

係 有啲野唔知好過知

會唔會係條仔係食家
驚係老婆check佢所以咁講

森小打比Bosco，佢話「唔係我老婆唔使聽」，即係佢估到有第二條女打比佢啦。

個女仔懞下懞下細膽到乜咁
識唸既女追男隔重紗

你係男 有人打電話比你話有人想同你告白
你又可能聽過阿希件事 你都可能爆句男既就唔洗聽啦
更何況有老婆

空肚食早餐愛情論 笑左

加油

一啲都唔奇怪
一開始講「好事近」
已經引導咗bosco諗
係咪有人/老婆打去祝生日快樂
咁佢嘅應答都好正常
至於點解話無拍拖，答到口臭

咁點解去到最後佢會話唔係老婆就唔聽
因為森美句嘢係有人想表白
係表白
咁好明顯唔係老婆啦
係老婆就會係 有人想祝你生日快樂
或者有人想示愛都可能講得通
但點會老婆打電話表白
所以咪會話 唔係老婆就唔聽

覺得男人係偷食嘅
唔該你唔好學人拍拖結婚
如果唔係 俾你結咗婚十年
都會因為一個岑晉晴離得婚

試下翻工忙到疴尿都唔得閒打錯電話都想問候伯母同平時屋企疴緊屎有人打錯電話仲好聲好氣同佢講打錯都唔同反應啦

終於聽完
喂?

有個upload開早霸王既channel有

不過商台檢舉得好密 個ac最近已經俾人封左

我公司係開住收音機既,果一刻,成個OFFICE既人定晒格,冇咗打字聲

今日森美接受《蘋果》訪問，佢話：「聽完Lucy嘅電話之後，梗係覺得好婉惜，不過愛情係咁樣，要把握機會，有得愛嗰陣就要好好愛，有得表白嗰陣就要好好表白，愛係唔能等待。不過Lucy之後係點呢？我就真係唔清楚，因為做完節目出嚟，佢就收咗線，冇再同佢傾，不過我覺得佢應該堅強，可以努力向前搵下一個目標。」

電話訪問左大哥 原來女仔咪後都收左線

有無人覺得條女話:
"我近視嘅 但係無帶眼鏡"

跟住森美(尷尬笑一輪之後)話:
"哦 戴隱形眼鏡？"

條女再話:
"係啊 熱吖嘛"

有無人覺得以上對答好撚奇怪？

一定係肥婆

同意 個女完全係單方面
唯一奇怪係點解有兩個名

Should be a retard

自動播埋
屌你老母笑到仆街

聽嗰時都心諗關咩事
冇拍過拖所以唔拍
熱所以唔戴眼鏡

神級話題終結者

天氣熱副隱形眼鏡唔係有機會熔既咩

其實我聽live果陣，條女答完啲野我都黑人問號 最衰聽眾唔話得，如果唔係我想聽森美點樣執佢一劑

吊高嚟賣抵撚死

八年係咩概念

wadiu即刻諗起岑小姐

我理解係可能夏天熱帶眼鏡出汗麻煩掛
但條女講野真係1999
怪怪地咁 未拍過拖 又可以暗戀7年唔知人地結左婚有細路
呢個時代好難呃咁耐

眼鏡癡住塊面個d位會出汗出油

咁呢個先答案吖
就咁話 戴con係因為熱
即係除眼鏡有助散熱？

聽到撚哂頭
開頭仲以為佢搞gag
(不過笑點太高 我領悟唔到)

都唔係暗戀7年
佢係人老珠黃先黎想有人要
認識頭個年半拒絕左人地

個女人啲對答好古怪 反而個男人對答算正常 個男人應該意識到咩事 可能知道係呢個女人打黎 所以先講如果唔係老婆就唔聽

正確！
點樣正常有仔有老婆嘅男人點會咁多年咁得閒同另一條女去行山睇戲？仲要夜校識

入左 阿希單野無記錯係08/09年
不過認同佢地好似當電台變做副職

可能幾個月先行一次山
條女又ff個男仲對佢有意思

唔知結咗婚似係個男本身唔鐘意講屋企啲野
而個女仔只係讀夜校既朋友
無common friend提過男 結婚 生仔
個女仔唔知都有咁既可能

其實一開頭聽個女啲對答都feel到佢怪怪地
似係毒L果種feel 唔善於溝通果種人

森美移動我覺得最有heart
又有廣播劇又經常有新橋

我講多次啦
係阿熙

當笑話聽就算

當你係朋友去下街行下山 估唔到都會俾人FF
個男人好撚慘

我聽到「勁過阿希」即刻笑左出聲

抵撚死啦
人地果時表白就reject人

成件事最大謎團係Peter/Bosco
第二係個句唔係老婆唔聽
再次就係個女人奇奇怪怪

Peter之謎就幾個大方向
一係女人有問題，一開頭就怕事on9用假名，後來先轉正，但好少可咁on9，睇野咁短視。不過配翻條女如果真心膠，又毒毒地活係自己世界入面做ff撚，其實都有少少可能。
一係就peter係男人出去玩女既假名，老婆知道左，淫婦叫Lucy . 老婆就扮9淫婦搵老公，然後Peter 轉Bosco , 比老公發現有唔妥(比老婆試得多有經驗)，之後就無露破綻。
再唔係就姦夫淫婦有晒噯昧暗號，條仔一聽就知Lucy 有關既人打黎，唔想理直接無此人。Lucy 唯有轉正真名。

唔係老婆唔聽
好多巴打都講左，一係真心膠，一係player 扮野。少啲人講既第三可能，就係條仔根本無老婆，順勢鳩吹擋爛桃花，佢唔鐘意Lucy.

女人奇奇怪怪
打左太多字，都係懶唔打了，有人鐘意聽我9up先再打。無既我自己識做收皮

呢段好似會好好笑

呢單都尚算「正常」，真係有種友誼係𥚃面。

今日呢單就真係鬼鬼地勒，
男既點都有D坤緊個毒女囉！

邊有咁多借口同巧合吖

新香蕉俱樂部 有無多D 癲佬/癲婆嘅片

當年架勢堂接住落嘩嘩嘩打到黎
星期六再聽埋森美移動...真係無得輸
而家相比之下....

其實個女仔都幾sad

其實會唔會係個女主動約個男咋？
我覺得條女似ff自己好多人追
人地當初同佢表白又吊高黎買

每次開親商台post 都會有懷念昔日商台既光輝
PS 我都好想聽返森美移動

聽到成班人連本來嘅話題都唔傾
係到話條仔擺明瞞住條女咩咩咩

正皮903個

可能條仔當條女係普通朋友
咁朋友都有分好多種
唔知都唔出奇既

唔好講咁多陰謀論
我淨係覺得條女好柒
當佢真係有老婆生埋仔女
由擺酒到有左到出世到可能滿月、百日宴呢d一次都冇請過佢去/同佢講
仲有最奇係就算真係唔熟一齊行開山總會加fb wtsapp掛
一張全家福/生活照都冇？

森美:咁你同佢真係天生一對喎
女:係呀。多謝!

Peter呢個名都有少少柒味
六年前叫Peter，中間改撚左名叫Bosco都唔出奇
中學grad左入U都大撚把人改名啦

話唔定一路以黎Lucy都係痴女 呀Bosco兄已經有戒心
出街可能都係d夜校gathering
話晒Lucy一開波都9up話大家對大家有feel 咁話單獨去行山睇戲都可能係FF

呢期睇得多連登post果D痴撚線whatsapp對話 覺得凡事都有可能

事實證明A0有時都幾得人驚.......
又會覺得自己吊高黎賣完，幾年後人地都仲鍾意佢既

屌真係柒到唔敢一氣呵成聽
不過條仔講得果句"如果唔係我老婆就唔駛聽"
我估條仔應該一路都有心理準備
而果條女應該都係死纏咁多年果D黎

一個有老婆有仔其實真係咁得閒同個女人去行山咩 放假都同個仔去玩啦 識咁耐咩fb都add哂 點會唔知佢結左婚

其實有無可能個女一早個個男有老婆同仔

可能開頭有行山既 5，6年前
條女可能好煩block左佢都唔定喎

我反而覺得唔係條女ff而條仔真係食緊條女
條女一直都知道條仔結左婚但諗住做sp唔緊要
結果沉左船而家就打上去逼條仔表示

條女答到口疾疾可能根本佢講平時咩行山慶祝果d全部都作出黎
唔通話係sp關係次次見面都係扑野咩？

條仔答到口疾疾就係要即時諗個答案出黎可以答到避重就輕
話咩少拍拖咪就係想做到個假像係可以話佢結左婚又可以話佢未結婚
咁咪又唔得失老婆又唔得失sp
留番條後路比自己以後點兜都得

當然呢d都係我自己ff啦冇人知真正答案係咩

除左個男人有老婆有仔都同人行山之外

條女都好有問題
由第一下個男人聽到森美打黎都知唔對路
聽到話有人表白佢就講野變得好小心翼翼
正常人話你有無拍拖呀
如果無野既第一下反應即刻話下我結左婚喇喎
而唔係話好耐無拍過拖
之後果句話除左佢老婆邊個都唔洗聽
就直接叫條女收皮
條女係咪死纏爛打a0 d女

痴線點解咁多人覺得結左婚就完全唔可以有其他社交... 咁啲中年行山團嗰啲團友全部都單身未結婚架??? 可唔可以諗野唔好咁死板?? 兩公婆間唔中留守屋企比另一半出去同朋友聚下或者玩下自己興趣好正常啫???

我都覺得係5，6年前行山 森美問佢地平時傾咩
佢又ee哦哦咁樣
佢果句話除左我老婆邊個都唔洗聽其實我諗佢已經知條女係邊個

擺明就係啦
其實可能係個男既唔識明確拒絕果D黎
你知好多呢D人架啦

完全唔覺紅色係正常人一定要答, 尤其係響大氣電波之下, 做乜一開始就要透露自己家庭狀況比人聽啊

森美呢2單好明顯搵演員夾埋做場戲wo

個陣三姑啲笑聲
有日吳君如做完嘩嘩嘩賴死唔走霸咪
之後森美嗌長毛快啲帶走你老婆
笑死

小學果陣晚晚聽嘩嘩嘩打到黎
記得吳君如無啦啦係度唱"如果這就是愛"次次都笑到碌地
又成日講埋D咸濕野
依家好難聽返果陣咁爆既電台節目啦

其實所謂出街，行山，睇戲
可能只係發生係頭果兩三年
行過一兩次山，睇過一兩次戲，食過三四次飯
咁跟住果幾年
可能都係生日問候幾句
對個冇仔埋身既女人黎講已經可以無限FF
佢已經覺得同佢做左好多野
問佢平時講d咩又up唔出
因為根本好少講野
就算傾計都可能只係客套寒暄幾句
客套到連結婚生仔都冇講俾佢知

同埋樓上都有講
個女既對答語氣怪怪地
有少少九唔搭八
又悶又太正經
似係果d人地望你一眼就覺得人地鐘意你果type

多謝奶奶嗰個都唔知點解接入黎

我覺得佢係本身expect問既人知道自己結左婚 所以聽到咁問既時候好自然咁當做有無同老婆拍拖浪漫下

最大疑點始終係 peter/bosco 個名，除非真係森小完全搞錯

森小dead air 咗好耐
同埋個男人把聲真係幾好聽

其實會唔會條女係佢老婆
求其作啲故仔想玩下佢老公
因為一路講大話所以答得奇奇怪怪唔流暢

根本係條女FF同條仔成日行山 可能只係6年前行過一兩次 幾個月先whatsapp一次 女毒撚一名

我覺得peter係出去溝女時用嘅名而bosco係真名，因為如果條仔係以前叫peter，森美打去搵peter時佢唔會話無peter呢個人,會諗是咪好耐無聯絡嘅舊朋友唔知佢改咗名，應該會問「你係邊位？」而唔係直接答無呢個人。感覺上lucy就係佢老婆，佢老婆知佢用peter呢個名出去溝女(Lucy)，所以就打上電台扮第三者Lucy,諗住同老公對質。點知老公醒目，一聽到搵peter都知奶野，即刻話無peter呢個人，所以森美先再確認個名（應該咪後同Lucy確認，lucy再講出bosco呢個名）。

好奇最後lucy點咩歌
(好彩巴打條link有剪埋)

王菀之 - 愛不曾遺忘任何人

1:05 "愛沒遺忘此刻一個你"

聽撚到毛管凍....

呢個聽過 仲有無link

商台檢舉左個upload開早霸王既channel
冇晒

唔睇動新聞都唔知
D人話條仔PLAYER,但係森美話佢地咁多年手都冇得拖冇得咀條女又冇講咩,長情PLAYER實屬罕有

無聽呢個節目
淨係聽過呀希同呢個
次次都諗點解聽到森美小儀打黎既時候
對方都會咁冷靜話係，好似好平常咁
正常唔係應該會打左個突既咩
定呢2次個主角特別鎮定

有冇人覺得係個老婆打上去試老公?

如果係真嘅話，唔係個老公醒目，而係個老婆低能。幾十萬人聽緊，電話對面係森美小儀，個男人點可能會認？

正常一個成功既男人 多多少少會有人暗戀 老婆以外嘅人同佢表白有咩出奇 你哋班毒男諗少啲啦

我估計operator早先已經打過去一次，同佢確認話商台會再打過去？
如果唔係好多人見陌生電話都唔會聽。特別係呢個時間好多人應該開緊工，做緊正經野。

聽啲對答都知個lucy係不擅辭令組織能力差嘅人，人又蠢get唔到森美講嘅野，啲對話又古古怪怪似係未諗好就打上去咁款

呢件事疑點同可能性太多又合理 真係好難會知道真相

有班女人 天生就係 「情婦」格
好鍾意搶到手既感覺

咁當然 都有部份男人有舖鍾意「人妻」既癮既

都係當故仔聽既啫

真相重要 ?

傑傑西瓜唔會打去先架
所以都遇過好多次對方係唔聽 所以只有留言

男人答森美果句其實唔知幾完美

所以我覺得依個男人 好識「玩」
肯定成日 flirt 女仔

咁森表話有人暗戀咗佢好耐想同佢表白
老婆又洗乜暗戀同表白呀 叻唔切

駁唔到

出得嚟做野，識得呢啲應對好平常。特別係做一啲成日要對客嘅職業。

有d 毒男唔識應對咪覺得識應對嘅人係玩家

可唔可以有人話我知邊個係阿希

大哥話到有個女仔想同你表白
個男人都知唔係老婆黎啦
佢答唔係老婆就唔洗聽有咩問題

似個女人有問題多啲

同埋個男人可能以為係老婆打去
有同森美佢地講過好少拍拖
咁成件事咁答就好合理

Bosco就快生日。一開始聽到森美小儀打去，佢唔知頭唔知路，以為係老婆打上去俾驚喜佢。跟住聽到森美話好事近，Bosco有啲疑惑： 唔通老婆又有左想透過大氣電波俾驚喜自己？

再聽落去佢就知唔對路，應該唔係老婆，而係有人趁佢就快生日打上去玩野。Bosco甚至可能唔知係Lucy，佢諗會唔會係以前啲蘇洲屎？ 定還是啲friend玩野？

自己結左婚一段時間，生左個仔，正宗仔細老婆嫰。一陣老婆聽到，有咩誤會隨時家變。要玩都唔係搵啲咁嘅野玩！而且自己開工忙緊，無撚喇喇要花時間應酬呢單野。

本來Bosco係懷住sweet心情聽呢個電話，而家一個反差，即時變得有啲嬲。「唔係我老婆就唔駛接喇！」Bosco有啲發老脾咁講。

咁你又可唔可以追下post呀

我都覺一開始個男人可能以為係自己老婆打去同佢慶祝生日

我覺得個男對答冇問題 最奇怪係個痴女 怪聲怪氣咁
森美問佢平時有冇拍拖 個男答：好耐冇拍過拖 多數係屋企 我覺得可以解理 佢指同老婆好耐冇二人世界 出去拍下拖 多數係家咁解
之後佢答唔係老婆唔駛聽 仲易明啦 一個結左婚既人根本冇需要聽其他人表白

計我話最奇怪係成堆連登仔神探上身
個男人講句野只要唔係自己會做嘅反應就屈人係player

好正常，我記得好耐之前呀葛都有個位叫咩999但願人長久成日有啲c9打上去同佢哋個中坑老公講多謝同生日快樂之類

係囉, 有啲人真係以為全世界同反應都要一樣, 唔得就係Player/MK/有古怪/心虛 都唔知話佢地自我中心定見識少好

其實好耐無拍拖同唔係老婆唔洗聽

呢2句點解可以曲解出個男方係player

好耐無拍拖咪姐係二人世界囉 有小朋友既話根本好少時間可以二人世間

唔係老婆唔洗聽咪姐係唔比人地表白既機會囉
係人都知 女人最易呷醋 你唔當面拒絕佢 你老婆/女朋友實會呷醋 有說話聽
佢呢招高呀 避免不必要既誤會

總結，未拍過拖既毒撚/神探好恐怖

會唔會係個男可能係估到果條女想表白，所以臨時講個大話呃佢哋 借森美小儀把口叫佢收手

點解諗得咁複雜 純粹係出面識個女仔 佢會錯意, 好耐無同老婆拍拖, 咁岩老婆係屋企無用電話未話唔係老婆唔洗聽

電台係式微行業

我反而諗，會唔會係佢老婆懷疑佢o係出面收埋條女
搵條女扮野打上去chok佢

咁有人搵peter一定收線啦

阿希好笑好多

係早一星期架
例如 今日星期5, 佢地叫人打上去, 係準備下星期5再打俾佢既
因為佢地要filter, 盡量係暗戀既, 揀到無野好揀, 先揀d求婚呀 etc.... 果d

agger
條仔太冷靜
"唔係我老婆唔洗聽 "
條仔由收電話果刻就諗緊點算

Bosco生日快樂

ming Lau

Player點會玩呢類女仔
大把手尾
條女自己FF炸

件事恐怖在唔知有幾多野係條女FF

所以咪話邊有咁多巧合同借囗
仲有好多人堅持：或者XXX⋯⋯

咁當然 都有部份男人有舖鍾意「人妻」既癮既[/quote]
男人答森美果句其實唔知幾完美[/quote]

所以我覺得依個男人 好識「玩」
肯定成日 flirt 女仔[/quote]
正解！

好人好者如果個女人如果個樣正正常常邊洗搞咁多表白
如果係靚女唔洗講人地更加主動追佢啦
一聽把聲完全唔似30歲 似40幾歲老姑婆

呢度一樣大把神探ff

笑左

生日快樂

其實條女係咪絲打？
群得多班神探多？

Peter 係讀書時候既名，出到黎做野覺得太柒咪改名叫Bosco

Player點會玩你8年連手都唔掂下
高手8粒鐘唔使就哄咗你上床啦

聽個男人開頭同森小啲對答
都睇得出佢係啲轉數快又幾風趣嘅人
加埋把聲又好J
如果真係有幾分似bosco咁真係幾有吸引力

果件lucy 後生極都30上下
香港地成30歲女都未拍過拖一定係條女有問題
唔係豬西就係毒西
可能個男嘅平時講野幽默少少氹到條女開開心心條女就鐘意咗人
但其實個男嘅對個個都係咁

至於話一齊行山, 當森美問佢係咪兩個人行果時條女只係含糊帶過
九成係成班fd 一齊行
條女自己痴住個男人行就叫兩個人一齊行山

又話唔知人有老婆仔女
我真係有朋友開個fb 唔post 相唔提老婆
新年又唔派利是
收收埋埋成八九年生仔先自爆結咗婚好耐
(成班朋友識佢果時已經結咗婚)

所以我覺得都係條女自己花痴人地對佢好少少就出哂水

有冇得聽番

真係識既 點會唔知條仔結左婚

我係個男人既話，無啦啦比老處追
仲要拒絕左講埋有老婆都可以比人係網上話係player賤男，真係會激死

YouTube trending no.1

班毒撚係咁 無證無據就話人player
對答正正常常就講到攻心計有陰謀咁

點睇都係條女有問題，偷食唔扑淨係拍拖揾鬼信咩

又bosco又今日生日
煲到咁大佢老婆稍為有上下網既都好難唔知

1. bosco識lucy隨時早過佢老婆，點結咗婚改名出去玩
2. 有無拍拖你老母，係平時有無拍拖
3. 唔係老婆唔使講，點解唔係答老婆，係因為森美話有人打黎表白，唔係打黎祝生日/多謝/肉麻野之類

咁多可能性，可以係女方純ff，可以係男方根本無結婚不過想拒絕老處，全部都合理過男方係玩家

屌你老味見到成班神探上身係咁話條仔係player笑撚死
好簡單一個問題
幾時會見過有player會play足一條女幾年但乜柒都無做過咁撚得意

條仔對答正常如流又無突然hang機
咁都比你班神探曲解哂d意思

認同
偷食幾年冇性交玩神交
冇咁得閒陪條女癲

我覺得似係個女仔ff所有嘢出嚟
一個普通嘅男仔，畀個岑晉晴咁嘅女人ff啲浪漫情節，騷擾咗好耐
畀著我都嬲嬲哋講：「唔係我老婆嘅唔駛聽」

靚抽
可能仲有好多個Lucy

我都識人三十二歲，有男人同佢傾下謁就話有意思，幫佢拎下手袋就係追佢

好正 官網都出呢d野 靚抽

我覺得好多人一嚟就預設咗全世界都好清楚森美小儀呢個環節係做咩

其實有好多人都唔聽電台，根本唔知森美小儀個節目係玩咩
突然之間咁樣收到電話，講嘢有保留我覺得冇問題

電話一駁入去係響住，而森美同個男仔傾偈嘅時候又冇交代過自己打嚟做乜，但又係咁話咩好事近，講埋啲奇怪嘢，正常人都會唔識反應會諗吓發生咩事啦

原本話有個女仔想同佢講嘢，bco都冇拒絕
仲話好呀
最尾森美先話個女仔係鍾意佢想同佢表白，佢先話唔係老婆唔洗聽

最有問題係條女 咩都答唔到又好唔肯定，但又好肯定大家都鍾意大家，癡女FF咁

又要暪老婆出去偷食，又要暪條女自己結左婚，無得扑邊會花咁多心力

有冇日期我可能搵到

覺得個男嘅驚左lucy 先吹水話自己有老婆有仔女
Lucy 就似係FF以為生日食飯好大件事
其實朋友生日食個TEA 食個晏咁都叫食飯
無圍內FD 咪兩條友食飯行山都正常

咪係 要偷食搵個扑得又嫩口嘅sp唔撚好 搞啲冇嚟情趣嘅老姑婆，除非心理變態

player同人出街食飯睇戲郊遊行山 乜而家啲player咁健康
你話做ptbf幫補家計我都仲信少少

你ff撚完未

聽完全部人靜到定格我以為我電話壞撚左

偷得食就係為左食 , 但佢又無食
唔通貪lucy 有初戀感覺

成個post 都ff 緊 , 你都可以加入

我未試過聽電台有deadair咁耐

冇
應該都有年令兩年前

呢個個男人個反應正常好多

係啦 就係呢段
原來仲有

毒撚真係好恐怖

唔小心又loop多左次

如果peter係bosco出黎玩個名
咁bosco應該一聽到有人搵peter就知係佢出面玩開啲女
咁如果按照連登仔話佢玩開但係唔想俾人知就索性唔聽
無理由開頭森美話有人打上黎搵你，介唔介意駁比你聽果時 bosco好順攤咁講好架喎
係後尾bosco知有人表白先唔聽

明明就老婆試老公

原來呢段係咁

生日快樂peter

個男仔係驚嘅話點會第一次森美問佢肯唔肯同個女仔講野，佢會咁順攤同咁快答冇問題啊。係之後問多幾句個男仔先知有啲唔對路，如果係食家，同你玩成7/8年都冇進展？
個女仔話男仔對佢有好感同表白過，原來係成6年前，分分鐘啲行山、出街、睇戲都係條仔追佢果陣做過。條女就仲停留果段時間

真相逐漸明朗

一開始已經好明朗，係班神深FF過頭

最難解釋係叫錯名

喂係咪peter呀?

反而唔係好難喎
先掉轉黎諗 假如條仔係player有心用假名
無理由hold call問完之後會知佢真名bosco 如果知真名一開始點解要講peter?
又如果條仔用peter個名就係player 佢應該即刻收線 驚爆出黎老婆知
最有可能係純粹工作人員/森美小儀搞錯名
hold call再confirm
成段野條女好似冇講過條仔叫咩名

如果佢地無搞錯呢

其實成件事有幾個位好怪 俾人覺得係條女FF機會好高
首先俾你係仔 表白完 俾人拒絕
仲有冇面同條女半拍拖單對單咁足足6年?
唔瘀咩
另外話平時傾咩果時 條女都答唔出
就算普通朋友 有人問平時你地傾咩
都可以答到掛 特別佢地識係讀夜校
讀夜校嘅通常都有番一定歲數 同埋好多係半工讀
點都會有計傾 講下屋企 講下衰老細
點會咩都無傾??
另外個男最關鍵個答法 係森美話有人想"示愛"
佢嘅回應係: Errr 如果唔係我老婆就唔使聽啦
如果個男唔知有人暗戀佢 我覺得佢會講 我有老婆架喎
佢咁樣答得 有兩個可能
1. 佢想同全世界講 就算有人暗戀佢 佢都係鍾意佢老婆姐 直接謝絕人地
2. 佢心入面知道係邊個會同佢示愛 佢要拒絕佢
我咁諗 個男如果係player 佢講依句之前 其實無邊段透露過佢有家室
佢可以接受架喎 除非佢唔係player又俾人煩過黎 先要咁絕
到小儀再問佢有冇細佬 佢好自然咁答有呀 俾人更加覺得佢冇瞞過人

追晒Post
點解大部分人都覺得Bosco有問題
點都似係個Lucy有問題多啲...聽對答就知
行山出街嗰啲似係好耐之前發生
分分鐘佢哋已經有一段長時間冇聯絡
依家人老珠黃先走黎搵返人
森美事後都回應得好好：愛真係要及時，錯過左就冇

我個意思係
A 如果工作人員/森美小儀錯 咁冇咩討論空間
B 條女講錯 搞到森美小儀同工作人員都搞錯 佢地hold call再問條女
條女可以答到叫咩名 咁証明個男用假名溝女個point係錯 唔係打上黎果條女點會知佢真名 而如果條女係"搵"到peter/bosco個真名 咁一開始俾peter個名 之後再報番bosco個名嘅動作亦冇意義

根本條仔一開波以為自己老婆搵森小打俾佢
之後聽到佢地話係同佢表白先覺得唔對路

名唔同就更加平常 peter 係以前讀書個名之後改做bosco 有咩出奇
有個唔知咩來頭嘅電話號碼打俾你
佢覺得可能係騙案電話都唔出奇
然後你抱住懷疑嘅態度去聽
聽到有個你唔識嘅人叫得出你以前讀書時嘅名
咪話呢度冇呢個人睇下對方點應對

如果你會話如果佢點解以為係騙案電話都唔cut 線有可疑嘅話
其實大把連登仔明知騙案電話推銷電話都照聽撚下對方

連登仔叻唔切 過份解讀

神探硬係有鋪查案癮，乜鳩都解讀一餐

估到好似似層層咁
唔講仲以為佢地識bosco/ lucy本人

捉字虱無限讀心 又要聽漏字

真係好精彩 特登黎留名